愛立信去年市占贏華為 躍全球電信設備龍頭

2019-03-31 01:09經濟日報 本報訊

IHS Markit公布，愛立信去年在全球電信設備市場的占有率攀升2.4
個百分點至29%，躍為世界電信設備最大供應商。華為市占跌1.9個百
分點至26%，反映產品遭美國封殺。

日本嗰1.9
之但係另外嗰0.5又係來自邊度